招long d完都冇分手嘅人！！

睇完咁多個long d post，好灰有冇同路人分享下你成功行到最後嘅故仔

無 散硬

男朋友英國 我澳洲
每次都係等假期先有得見對方 好辛苦

冇 未見過成功

long D 1年 澳洲 /香港 無事 仲係好恩愛

Any肥，雖然long d好辛苦，但希望long d緊嘅你唔好放棄咁難得遇到鐘意嘅人就唔好咁易鬧分手！一齊加油

十點要人，一齊嗌新口號

Long d戴帽

天涯何處無芳草？
何必long d痛苦之餘仲冇可能大機會分手
趁後生 拍多幾個啦

嘩屌

加油啊一定要努力維繫

過兩年結婚

好sweet 時差少真係好掂

u 咩時差

成十二個鐘

米國？

係啊

其實你真係有心想知上GOOGLE 咪搵到有幾多成既成攻機會lor

信呢到班毒撚講, 簡直係自找煩腦

講埋你聽, data 上係有58% 成功機會